關於港鐵車長一問

想問下如果報左車長，考埋written test，今日已經第4個禮拜，係咪無機啦 ？

車長有乜好做，梗係搵控煙辨，樹木辦漁護署做吖